一個女仔點先會無啦啦對人地無興趣

聽人講個女仔對我有好感（假設係真）
佢有日無啦啦主動搵我 大家都覆得幾密
又無hea覆 佢都有嘗試延續話題
但傾左3-4日開始慢覆 仲停埋
咁我之後都有主動搵佢 佢有覆既 但係就無再延續話題囉 認真答左幾句就算

點解會咁樣既 係咪傾傾下已經唔再對我有興趣

無咗新鮮感？

一定係搵到個更加有好感嘅人

約出街啦，出兩三次多數可以一齊

人地有其他野玩緊

Fd zoned
啱啱經貿完

唔岩feel 咪收你皮
冇感覺但照同你傾就畀人話收兵架啦

應該要盡快搵到共同話題 之後約出黎 一無左個新鮮感就bye

可能試下你會不會做主動

咪講左假設係真

我都好好奇想知點解
當比我上一課都好

係咪一直得佢係到搵話題

我琴日都有專登搵佢
佢又真係唔hea覆
究竟點撚解
之前就因為exam period 少傾左
而家佢就同屋企人去左旅行

都唔算一直既 有d位我覺得會dead都會開下話題

會呀 但係到佢唔理我
女人真係麻煩

應該反客為主
吊高黎賣唔好主動揾佢
如果佢唔搵你你點都冇行架啦

有諗過呢招

你唔搵佢，佢又唔搵你
玩玩下就無㗎啦

咁下下我搵佢好打擊我姐

利申過來人
真係對你有興趣點會忍到
我都係咁樣溝掂現任

咁姐係點

忙囉 日日秒回咩